{  
   "http://en.wikipedia.org/wiki/Bartholomeus_van_der_Helst":{  
      "http://xmlns.com/foaf/0.1/primaryTopic":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Bartholemew_van_der_Helst":{  
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Bartholomaeus_Van_Der_Helst":{  
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_Van_der_Helst":{  
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_Vander_Elst":{  
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_Der_Helst":{  
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_helst":{  
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Bartholomew_van_der_Helst":{  
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Van_der_Helst":{  
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus":{  
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageDisambiguates":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ]
   },
   "http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst":{  
      "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/PortraitArtists"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://umbel.org/umbel/rc/Artist"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#NaturalPerson"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/Organism100004475"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://schema.org/Person"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/Artist109812338"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://xmlns.com/foaf/0.1/Person"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/DutchGoldenAgePainters"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/Whole100003553"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/ontology/Agent"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/Person100007846"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/PeopleFromHaarlem"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://www.wikidata.org/entity/Q483501"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/ontology/Person"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/Creator109614315"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/Painter110391653"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/LivingThing100004258"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://www.wikidata.org/entity/Q5"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://www.wikidata.org/entity/Q215627"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/ontology/Artist"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/YagoLegalActor"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/CausalAgent100007347"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/Object100002684"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/PhysicalEntity100001930"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/class/yago/YagoLegalActorGeo"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://www.w3.org/2002/07/owl#Thing"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://www.ontologydesignpatterns.org/ont/dul/DUL.owl#Agent"
         }
      ],
      "http://www.w3.org/2002/07/owl#sameAs":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://yago-knowledge.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://viaf.org/viaf/5995918"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://ja.dbpedia.org/resource/\u30D0\u30EB\u30C8\u30ED\u30E1\u30A6\u30B9\u30FB\u30D5\u30A1\u30F3\u30FB\u30C7\u30EB\u30FB\u30D8\u30EB\u30B9\u30C8"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://wikidata.org/entity/Q380704"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://nl.dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q380704"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://fr.dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://pl.dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://es.dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://rdf.freebase.com/ns/m.064l6m"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://it.dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://de.dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://eu.dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ],
      "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst",
            "lang":"en"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"\u0413\u0435\u043B\u044C\u0441\u0442, \u0411\u0430\u0440\u0442\u043E\u043B\u043E\u043C\u0435\u0443\u0441 \u0432\u0430\u043D \u0434\u0435\u0440",
            "lang":"ru"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst",
            "lang":"it"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst",
            "lang":"es"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst",
            "lang":"pl"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst",
            "lang":"de"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst",
            "lang":"nl"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst",
            "lang":"fr"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"\u30D0\u30EB\u30C8\u30ED\u30E1\u30A6\u30B9\u30FB\u30D5\u30A1\u30F3\u30FB\u30C7\u30EB\u30FB\u30D8\u30EB\u30B9\u30C8",
            "lang":"ja"
         }
      ],
      "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst (1613 \u2013 buried 16 December 1670) was a Dutch portrait painter.",
            "lang":"en"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst (ur. 1613 w Haarlem, zm. 16 grudnia 1670 w Amsterdamie) \u2212 holenderski malarz.Uczy\u0142 si\u0119 u Nicolaesa Eliaszoona Pickenoy`a i prawdopodobnie u samego Fransa Halsa. Przez wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015B\u0107 \u017Cycia mieszka\u0142 w Amsterdamie. Zaliczany obok Rembrandta i Halsa do najwybitniejszych portrecist\u00F3w epoki. Szczeg\u00F3lnie ceniony za wielkie przedstawienia grupowe, ukazuj\u0105ce wiernie wizerunki kilkunastu lub kilkudziesi\u0119ciu przedstawicieli r\u00F3\u017Cnych organizacji np.",
            "lang":"pl"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst (n\u00E9 en 1613 \u00E0 Haarlem \u2013 inhum\u00E9 le 16 d\u00E9cembre 1670 \u00E0 Amsterdam) \u00E9tait un portraitiste hollandais.",
            "lang":"fr"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst of Bartelt (Haarlem, 1613 - 16 december 1670) was een Nederlands kunstschilder uit de Gouden Eeuw. Hij schilderde voornamelijk individuele portretten, maar ook groepsportretten van regenten en schutters.",
            "lang":"nl"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"\u30D0\u30EB\u30C8\u30ED\u30E1\u30A6\u30B9\u30FB\u30D5\u30A1\u30F3\u30FB\u30C7\u30EB\u30FB\u30D8\u30EB\u30B9\u30C8\uFF08Bartholomeus van der Helst, 1613\u5E74 - 1670\u5E7412\u670816\u65E5\u306B\u57CB\u846C\uFF09\u306F\u3001\u30AA\u30E9\u30F3\u30C0\u306E\u753B\u5BB6\u3002\u8096\u50CF\u753B\u3067\u77E5\u3089\u308C\u3066\u3044\u308B\u3002",
            "lang":"ja"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"\u0411\u0430\u0440\u0442\u043E\u043B\u043E\u043C\u0435\u0443\u0441 \u0432\u0430\u043D \u0434\u0435\u0440 \u0413\u0435\u043B\u044C\u0441\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0425\u0435\u043B\u0441\u0442, \u043D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B. Bartholomeus van der Helst; \u043E\u043A. 1613, \u0425\u0430\u0440\u043B\u0435\u043C \u2014 16 \u0434\u0435\u043A\u0430\u0431\u0440\u044F 1670, \u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C) \u2014 \u043D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0435\u0446 \u0438 \u0433\u0440\u0430\u0432\u0451\u0440, \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0435\u043D \u043A\u0430\u043A \u043F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0441\u0442.",
            "lang":"ru"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst (* um 1613 in Haarlem; \u2020 vor 16. Dezember 1670 in Amsterdam) war ein holl\u00E4ndischer Maler.",
            "lang":"de"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst nacido en 1613 en Haarlem y enterrado el 16 de diciembre de 1670 en \u00C1msterdam fue un pintor de retratos holand\u00E9s.",
            "lang":"es"
         }
      ],
      "http://xmlns.com/foaf/0.1/name":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus Van Der Helst",
            "lang":"en"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst",
            "lang":"en"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Helst, Bartholomeus Van Der",
            "lang":"en"
         }
      ],
      "http://xmlns.com/foaf/0.1/depiction":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helst_Self-portrait.jpg"
         }
      ],
      "http://purl.org/dc/elements/1.1/description":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Dutch painter",
            "lang":"en"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Dutch painter",
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"
         }
      ],
      "http://xmlns.com/foaf/0.1/givenName":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus Van Der",
            "lang":"en"
         }
      ],
      "http://www.w3.org/ns/prov#wasDerivedFrom":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://en.wikipedia.org/wiki/Bartholomeus_van_der_Helst?oldid=606385872"
         }
      ],
      "http://xmlns.com/foaf/0.1/isPrimaryTopicOf":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://en.wikipedia.org/wiki/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ],
      "http://xmlns.com/foaf/0.1/surname":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Helst",
            "lang":"en"
         }
      ],
      "http://purl.org/dc/terms/subject":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Category:Dutch_portrait_painters"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Category:1613_births"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Category:1670_deaths"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Category:Dutch_Golden_Age_painters"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Category:Artists_from_Haarlem"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/nationality":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Netherlands"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/birthYear":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"1613",
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#gYear"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/wordnet_type":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://www.w3.org/2006/03/wn/wn20/instances/synset-artist-noun-1"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/deathDate":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"1670-12-16",
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/shortDescription":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Dutch painter",
            "lang":"en"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/deathYear":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"1670",
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#gYear"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/dateOfDeath":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"1670-12-16",
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/dateOfBirth":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":1613,
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/birthDate":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"1613",
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#gYear"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/deathDate":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":1670,
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/works":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Banquet of the Amsterdam Civic Guard in Celebration of the Peace of M\u00FCnster",
            "lang":"en"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/field":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Portrait painting",
            "lang":"en"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/influenced":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Joshua_Reynolds"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Ferdinand_Bol"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Govert_Flinck"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/influencedBy":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Anthony_van_Dyck"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Rembrandt"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/influenced":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Joshua_Reynolds"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Govert_Flinck"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Ferdinand_Bol"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/influencedBy":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Anthony_van_Dyck"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"early Rembrandt",
            "lang":"en"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/birthDate":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":1613,
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/viafId":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"5995918",
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/nationality":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Netherlands"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/name":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Helst, Bartholomeus Van Der",
            "lang":"en"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst",
            "lang":"en"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/abstract":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"\u0411\u0430\u0440\u0442\u043E\u043B\u043E\u043C\u0435\u0443\u0441 \u0432\u0430\u043D \u0434\u0435\u0440 \u0413\u0435\u043B\u044C\u0441\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0425\u0435\u043B\u0441\u0442, \u043D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B. Bartholomeus van der Helst; \u043E\u043A. 1613, \u0425\u0430\u0440\u043B\u0435\u043C \u2014 16 \u0434\u0435\u043A\u0430\u0431\u0440\u044F 1670, \u0410\u043C\u0441\u0442\u0435\u0440\u0434\u0430\u043C) \u2014 \u043D\u0438\u0434\u0435\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\u0435\u0446 \u0438 \u0433\u0440\u0430\u0432\u0451\u0440, \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u0435\u043D \u043A\u0430\u043A \u043F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0441\u0442.",
            "lang":"ru"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst (1613 \u2013 buried 16 December 1670) was a Dutch portrait painter.",
            "lang":"en"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst (ur. 1613 w Haarlem, zm. 16 grudnia 1670 w Amsterdamie) \u2212 holenderski malarz.Uczy\u0142 si\u0119 u Nicolaesa Eliaszoona Pickenoy`a i prawdopodobnie u samego Fransa Halsa. Przez wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015B\u0107 \u017Cycia mieszka\u0142 w Amsterdamie. Zaliczany obok Rembrandta i Halsa do najwybitniejszych portrecist\u00F3w epoki. Szczeg\u00F3lnie ceniony za wielkie przedstawienia grupowe, ukazuj\u0105ce wiernie wizerunki kilkunastu lub kilkudziesi\u0119ciu przedstawicieli r\u00F3\u017Cnych organizacji np. Strzelcy amsterdamscy, Starszyzna halabardzist\u00F3w, Bankiet gwardii narodowej w Amsterdamie. Odznacza\u0142y si\u0119 one precyzj\u0105 rysunku oraz perfekcyjnym ustawieniem postaci.Ponadto tworzy\u0142 portrety familijne mieszcza\u0144stwa, w tym tzw. ma\u0142\u017Ce\u0144skie, oraz portrety pojedynczych os\u00F3b, niekiedy ukazuj\u0105ce postacie naturalnej wielko\u015Bci. Podejmowa\u0142 te\u017C tematyk\u0119 biblijn\u0105 i historyczn\u0105.",
            "lang":"pl"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"\u30D0\u30EB\u30C8\u30ED\u30E1\u30A6\u30B9\u30FB\u30D5\u30A1\u30F3\u30FB\u30C7\u30EB\u30FB\u30D8\u30EB\u30B9\u30C8\uFF08Bartholomeus van der Helst, 1613\u5E74 - 1670\u5E7412\u670816\u65E5\u306B\u57CB\u846C\uFF09\u306F\u3001\u30AA\u30E9\u30F3\u30C0\u306E\u753B\u5BB6\u3002\u8096\u50CF\u753B\u3067\u77E5\u3089\u308C\u3066\u3044\u308B\u3002",
            "lang":"ja"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst (n\u00E9 en 1613 \u00E0 Haarlem \u2013 inhum\u00E9 le 16 d\u00E9cembre 1670 \u00E0 Amsterdam) \u00E9tait un portraitiste hollandais.",
            "lang":"fr"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst of Bartelt (Haarlem, 1613 - 16 december 1670) was een Nederlands kunstschilder uit de Gouden Eeuw. Hij schilderde voornamelijk individuele portretten, maar ook groepsportretten van regenten en schutters. Buiten deze stukken zijn er slechts \u00E9\u00E9n historiestuk, \u00E9\u00E9n naakt en \u00E9\u00E9n stadsgezicht van hem bekend.De wat lossere en gladdere stijl van Van der Helst kwam in het midden van de 17de eeuw in de mode en verdrong de meer psychologische van Rembrandt, zijn grote concurrent. Een aantal van Rembrandts leerlingen, zoals Ferdinand Bol en Govert Flinck, namen de gladde stijl van Van der Helst over.",
            "lang":"nl"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst (* um 1613 in Haarlem; \u2020 vor 16. Dezember 1670 in Amsterdam) war ein holl\u00E4ndischer Maler.",
            "lang":"de"
         },
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Bartholomeus van der Helst nacido en 1613 en Haarlem y enterrado el 16 de diciembre de 1670 en \u00C1msterdam fue un pintor de retratos holand\u00E9s.",
            "lang":"es"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/thumbnail":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helst_Self-portrait.jpg?width=300"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageID":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":1897116,
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRevisionID":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":606385872,
            "datatype":"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/wikiPageExternalLink":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://www.pubhist.com/person/157/bartholomeus-van-der-helst"
         },
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://www.bartholomeusvanderhelst.nl"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/hasPhotoCollection":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/Bartholomeus_van_der_Helst"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/deathPlace":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Amsterdam"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/deathPlace":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Amsterdam"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/ontology/birthPlace":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Haarlem"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/birthPlace":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Haarlem"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/caption":[  
         {  
            "type":"literal",
            "value":"Self-portrait with a palette and a miniature of Princess Mary Henrietta of Orange , Muzeum Narodowe, Warsaw",
            "lang":"en"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/placeOfBirth":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Haarlem"
         }
      ],
      "http://dbpedia.org/property/placeOfDeath":[  
         {  
            "type":"uri",
            "value":"http://dbpedia.org/resource/Amsterdam"
         }
      ]
   }
}